有冇人記得套日劇叫咩

同求婚大作戰一樣 細個回憶嚟

內容係一個毒撚想溝女神
然後冇記錯佢腦海/背後有好多毒撚撐腰支持佢
大結局就係錫到女神啦 而且句對白仲係：我終於知道親吻係咩感覺 好似咩咩塔反轉再反轉一樣

電車男

秒
依家睇番男主好樣衰

揀得好個主角

halo

做乜抄我名

睇完會員ID再講野

舊登一直都用依個名

燦神都有睇過

係咪話現實分佐手